# PES module

自分のため。

## Active Library

- calib1d.py: 2D detecterのキャリブレーションデータ成形用。
- **init**.py: 波長->エネルギー変換、電子の静止質量を単位としたパラボリックバンドなど基本的な関数

## Todo

- 複数の angle resolved data を一つにまとめる。
  - 各データの角度は同じステップ だけど、試料を回して測定したデータセットもまとめてバンドとかにしたい。⇒単純に二つのデータセットをくっつける、じゃだめ。
    - シンプルには、重なる角度があるように測定する（はずな）ので（それを元にデータを補間するのが良いんですかね）
